hip hip hurray，香港快仆街！

地舖同街市呢?